咩原因會令你夠膽祼遲？

頂唔順要馬上走？唔等錢洗？冇家庭負擔？定係其他

公司難頂，想自己放下假

祼體遲到

祼遲

公司太西

住公屋

同事難頂

已經祼辭咗 一個月通知嘅第三日

人事問題係最影響我既因素

成個DEPT亞視咁撚款執柒左佢
三個月通知而家唔知返去做嘜鳩

無乜溝通 睇面色做人 又要搵工了

其實大家和和氣氣，有大project 做一齊ot 做左佢，
都好過日日準時放工，但係要無時無刻應對同事扔過黎既屎

岩呀 返去唔知做乜好

唔怕無公司請

三個月通知真係痴撚線 要第三個月先搵工

儲夠錢 想去旅行 又唔怕冇人請

被逼飛大陸做野

真係發生緊 諗緊辭唔辭

想放假 公司又唔俾人放假
瘋狂要幫老闆搞私人野 頂唔順

有得即走唔洗通知
忍撚左好耐

同屋企住又剩係養自己
想裸辭就裸辭

咁請你死先

3個月後係12月
又係唔駛搵野做

真係好撚正